# Copyright (C) YEAR Arnis Kemlers
# This file is distributed under the same license as the Kiwi Menu package.
#
# SPDX-FileCopyrightText: 2025 Markson Hosben <marksonhosben@proton.me>
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Kiwi Menu 1.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-12-01 18:20+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2025-11-10 14:28+0900\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Korean\n"
"Language: ko\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 3.8\n"

#: apps/launchpadApp.js:283
msgid "Launchpad"
msgstr "런치패드"

#: apps/launchpadApp.js:284
msgid "Open Application Overview"
msgstr "애플리케이션 개요 열기"

#: apps/quickSettingsMedia.js:414
msgid "Media"
msgstr "미디어"

#: apps/quickSettingsMedia/player.js:167
msgid "Unknown artist"
msgstr "알 수 없는 아티스트"

#: apps/quickSettingsMedia/player.js:172
msgid "Unknown title"
msgstr "알 수 없는 제목"

#: apps/quickSettingsNotifications.js:95
msgid "Disable Do Not Disturb"
msgstr "방해 금지 끄기"

#: apps/quickSettingsNotifications.js:95
#: apps/quickSettingsNotifications.js:150
msgid "Enable Do Not Disturb"
msgstr "방해 금지 켜기"

#: apps/quickSettingsNotifications.js:146
msgid "Do Not Disturb"
msgstr "방해 금지"

#: apps/quickSettingsNotifications.js:550
msgid "Notifications"
msgstr "알림"

#: apps/quickSettingsNotifications.js:560
msgid "Clear"
msgstr "지우기"

#: apps/quickSettingsNotifications.js:565
msgid "Clear all notifications"
msgstr "모든 알림 지우기"

#: apps/quickSettingsNotifications.js:722
msgid "Do Not Disturb Indicator"
msgstr "방해 금지 표시기"

#: prefs.js:35
msgid "Kiwi is not Apple"
msgstr "Kiwi는 Apple이 아닙니다"

#: prefs.js:86
msgid "About"
msgstr "정보"

#: prefs.js:146 prefs.js:160
msgid "Unknown"
msgstr "알 수 없음"

#: prefs.js:153
msgid "Change log"
msgstr "변경 로그"

#: prefs.js:193
msgid "Website"
msgstr "웹사이트"

#: prefs.js:203
msgid "Report an Issue"
msgstr "문제 보고"

#: prefs.js:215 prefs.js:230
msgid "Credits"
msgstr "저작 정보"

#: prefs.js:256
msgid "Recommended Extensions"
msgstr "추천 확장 기능"

#: prefs.js:257
msgid "Extensions that are compatible with Kiwi"
msgstr "Kiwi와 호환되는 확장 기능"

#: prefs.js:295 prefs.js:310
msgid "Legal"
msgstr "법적 정보"

#: prefs.js:318
msgid "License"
msgstr "라이센스"

#: prefs.js:319
msgid "Kiwi is not Apple is free and open source software"
msgstr "Kiwi is not Apple은 자유로운 오픈 소스 소프트웨어입니다"

#: prefs.js:324
msgid "GNU General Public License v3.0"
msgstr ""

#: prefs.js:325
msgid "View the full license text on GitHub"
msgstr "GitHub에서 전체 라이선스 전문 보기"

#: prefs.js:336
msgid "Copyright"
msgstr ""

#: prefs.js:337
msgid ""
"Copyright © 2025 Arnis Kemlers\n"
"\n"
"This program is free software: you can redistribute it and/or modify it under the terms of the GNU General Public License as published by the Free Software Foundation, either version 3 of the License, or (at your option) any later version."
msgstr ""
"저작권 © 2025 Arnis Kemlers\n"
"\n"
"이 프로그램은 자유 소프트웨어입니다. Free Software Foundation이 발표한 GNU 일반 공중 라이선스의 조건(버전 3 또는 선택한 이후 버전)에 따라 재배포하거나 수정할 수 있습니다."

#: prefs.js:390
msgid "Support the project"
msgstr "프로젝트 후원하기"

#: prefs.js:403
msgid "Buy Me a Coffee"
msgstr "커피 한 잔 사주기"

#: prefs.js:420
msgid "Options"
msgstr "옵션"

#: prefs.js:425
msgid "Kiwi"
msgstr "Kiwi"

#: prefs.js:426
msgid ""
"Kiwi is not like Apple, it's free open source project that brings macOS-like"
" feel for GNOME"
msgstr "Kiwi는 Apple과 다릅니다. GNOME에 macOS와 비슷한 감성을 더해 주는 자유 오픈 소스 프로젝트입니다"

#: prefs.js:432 prefs.js:439
msgid "Panel Transparency"
msgstr "패널 투명도"

#: prefs.js:433
msgid "Configure panel transparency and appearance"
msgstr "패널의 투명도와 모양을 설정합니다"

#: prefs.js:440
msgid "Make the top panel transparent"
msgstr "상단 패널을 투명하게 만들기"

#: prefs.js:448
msgid "Transparency Level"
msgstr "투명도 수준"

#: prefs.js:449
msgid "Set panel transparency (0-100)"
msgstr "패널 투명도 설정 (0~100)"

#: prefs.js:463
msgid "Opaque When Window Touches"
msgstr "창이 닿으면 불투명"

#: prefs.js:464
msgid "Make panel opaque when a window touches it"
msgstr "창이 닿을 때 패널을 불투명하게 전환"

#: prefs.js:472
msgid "Panel Color Fix"
msgstr "패널 색상 수정"

#: prefs.js:473
msgid "Fix white panel on some themes (e.g., Ubuntu Yaru)"
msgstr "일부 테마(예: Ubuntu Yaru)에서 흰색으로 보이는 패널을 수정"

#: prefs.js:502
msgid "Move Window to New Workspace"
msgstr "창을 새 작업 공간으로 이동"

#: prefs.js:502
msgid "Move fullscreen window to a new workspace"
msgstr "전체 화면 창을 새 작업 공간으로 이동"

#: prefs.js:503
msgid "Transparent Move"
msgstr "투명 이동"

#: prefs.js:503
msgid "Move window with transparency"
msgstr "창을 투명하게 이동"

#: prefs.js:504
msgid "Battery Percentage"
msgstr "배터리 퍼센트"

#: prefs.js:504
msgid "Show battery percentage in the top bar when below 20%"
msgstr "배터리가 20% 아래로 내려가면 상단 막대에 퍼센트를 표시"

#: prefs.js:505
msgid "Move Calendar to Right"
msgstr "캘린더를 오른쪽으로 이동"

#: prefs.js:505
msgid "Move calendar to right side and hide notifications"
msgstr "캘린더를 오른쪽으로 옮기고 알림을 숨김"

#: prefs.js:506
msgid "Show Window Title"
msgstr "창 제목 표시"

#: prefs.js:506
msgid "Display current window title in the top panel"
msgstr "현재 창 제목을 상단 패널에 표시"

#: prefs.js:507
msgid "Show Panel on Hover"
msgstr "마우스를 올리면 패널 표시"

#: prefs.js:507
msgid ""
"Show panel when mouse is near top edge in fullscreen. Bugged for GTK4 apps."
msgstr "전체 화면에서 마우스가 상단 가장자리 근처에 있을 때 패널을 표시합니다. GTK4 앱에서는 문제가 있을 수 있습니다."

#: prefs.js:508
msgid "Overview Wallpaper Blur"
msgstr "개요 배경 흐림"

#: prefs.js:508
msgid ""
"Use blurred current wallpaper as overview background (requires ImageMagick)"
msgstr "현재 배경을 흐리게 처리하여 개요 배경으로 사용 (ImageMagick 필요)"

#: prefs.js:521
msgid "ImageMagick not installed (install package \"imagemagick\" to enable)"
msgstr "ImageMagick가 설치되어 있지 않습니다 (사용하려면 \"imagemagick\" 패키지를 설치하세요)"

#: prefs.js:530
msgid "Window Control Button Style"
msgstr "창 제어 버튼 스타일"

#: prefs.js:531
msgid ""
"Choose the window control button style. Log out to apply it across all apps."
msgstr "창 제어 버튼 스타일을 선택하세요. 모든 앱에 적용하려면 로그아웃해야 합니다."

#: prefs.js:537
msgid "Enable macOS Window Buttons"
msgstr "macOS 창 버튼 사용"

#: prefs.js:538
msgid "Show window control buttons in application windows"
msgstr "애플리케이션 창에 제어 버튼 표시"

#: prefs.js:555
msgid "Show Window Controls on Panel"
msgstr "패널에 창 제어 버튼 표시"

#: prefs.js:556
msgid ""
"Display window control buttons in the top panel when window is maximized"
msgstr "창이 최대화될 때 상단 패널에 제어 버튼 표시"

#: prefs.js:566
msgid "Firefox Styling"
msgstr "Firefox 스타일"

#: prefs.js:567
msgid ""
"Apply macOS window control styling for Firefox. Recommended to use with "
"vertical tabs."
msgstr "Firefox에 macOS 스타일 제어 버튼을 적용합니다. 세로 탭과 함께 사용할 것을 권장합니다."

#: prefs.js:544
msgid "Button Type"
msgstr "버튼 종류"

#: prefs.js:545
msgid "Choose the button icon set"
msgstr "버튼 아이콘 세트를 선택"

#: prefs.js:556
msgid "Default"
msgstr "기본"

#: prefs.js:560
msgid "Alternative"
msgstr "대체"

#: prefs.js:576
msgid "Button Size"
msgstr "버튼 크기"

#: prefs.js:577
msgid "Choose button size"
msgstr "버튼 크기 선택"

#: prefs.js:587
msgid "Small"
msgstr "작게"

#: prefs.js:591
msgid "Normal"
msgstr "보통"

#: prefs.js:615
msgid "Extras"
msgstr "추가기능"

#: prefs.js:621
msgid "Extra Features"
msgstr "추가 기능"

#: prefs.js:622
msgid "Additional customization options and utilities"
msgstr "추가 사용자 지정 옵션과 도구"

#: prefs.js:627
msgid "Add Username"
msgstr "사용자 이름 추가"

#: prefs.js:627
msgid "Add username to the quick menu"
msgstr "사용자 이름을 빠른 메뉴에 추가"

#: prefs.js:628
msgid "Caps Lock and Num Lock"
msgstr "Caps Lock 및 Num Lock"

#: prefs.js:628
msgid "Show Caps Lock and Num Lock icon"
msgstr "Caps Lock/Num Lock 아이콘 표시"

#: prefs.js:629
msgid "Hide Activities Button"
msgstr "활동 버튼 숨기기"

#: prefs.js:629
msgid "Hide the Activities button in the top panel"
msgstr "상단 패널의 활동 버튼을 숨깁니다"

#: prefs.js:630
msgid "Hide Minimized Windows"
msgstr "최소화된 창 숨기기"

#: prefs.js:630
msgid "Hide minimized windows in the overview"
msgstr "개요 화면에서 최소화된 창을 숨김"

#: prefs.js:631
msgid "Skip to Desktop"
msgstr "바로 바탕화면으로 이동"

#: prefs.js:631
msgid "Do not show the overview when logging in. Animation is still visible"
msgstr "로그인 시 개요를 표시하지 않습니다. 애니메이션은 그대로 보입니다."

#: prefs.js:632
msgid "Launchpad Application"
msgstr "런치패드 애플리케이션"

#: prefs.js:632
msgid ""
"Add custom Launchpad icon to dock that opens application overview. "
"Recommended to hide default app launcher."
msgstr "도크에 맞춤 런치패드 아이콘을 추가하여 애플리케이션 개요를 열게 합니다. 기본 실행기를 숨기는 것이 좋습니다."

#: prefs.js:647
msgid "Style Keyboard Indicator"
msgstr "키보드 표시기 스타일 조정"

#: prefs.js:648
msgid ""
"Slightly style keyboard/input source indicator by converting to uppercase "
"and adding border"
msgstr "키보드/입력 소스 표시기를 대문자로 바꾸고 테두리를 추가하여 약간 꾸밉니다"

#: prefs.js:656
msgid "Hide keyboard indicator"
msgstr "키보드 표시기 숨기기"

#: prefs.js:657
msgid "Completely hide the indicator from the panel"
msgstr "표시기를 패널에서 완전히 숨기기"

#: prefs.js:683
msgid "Advanced"
msgstr "고급"

#: prefs.js:713
msgid "Titlebuttons Hover Effect for GTK3 apps"
msgstr "GTK3 앱용 창 버튼 호버 효과"

#: prefs.js:724
msgid ""
"The titlebuttons hover module provides macOS-like hover effects for window controls in GTK3 applications. GTK3 apps cannot natively show hover effects on all three window controls simultaneously, requiring this custom library to achieve the desired behavior.\n"
"\n"
"This binary code cannot be distributed through the GNOME Extensions platform due to security policies regarding native libraries, but manual installation is possible."
msgstr ""
"타이틀 버튼 호버 모듈은 GTK3 애플리케이션의 창 제어 버튼에 macOS와 비슷한 호버 효과를 제공합니다. GTK3 앱은 기본적으로 세 개의 버튼 모두에 동시에 호버 효과를 줄 수 없으므로 원하는 동작을 위해 이 라이브러리가 필요합니다.\n"
"\n"
"이 바이너리는 네이티브 라이브러리에 대한 보안 정책 때문에 GNOME 확장 플랫폼에서 배포할 수 없지만 수동 설치는 가능합니다."

#: prefs.js:738
msgid "Installation Guide on GitHub"
msgstr "GitHub 설치 안내"

#: prefs.js:739
msgid "Open the advanced module build instructions"
msgstr "고급 모듈 빌드 안내 열기"

#: prefs.js:752
msgid "Even more..."
msgstr "더 많은 기능…"

#: prefs.js:755
msgid "MacTahoe Icon Pack"
msgstr "MacTahoe 아이콘 팩"

#: prefs.js:756
msgid "macOS Tahoe icon theme for Linux"
msgstr "리눅스를 위한 macOS Tahoe 아이콘 테마"

#: prefs.js
msgid "Become a sponsor on GitHub"
msgstr "GitHub에서 스폰서 되기"

#: prefs.js
msgid "Sponsor Me ♡"
msgstr "후원하기 ♡"












#, javascript-format























